示威正日都要玩膠post嘅我屌哂你哋老母

RX-78 or freedom 可以衝破警方防線

網傳有人會使用蘆山昇龍霸 籲市民遊行結束後盡快離開

一啲都唔撚好笑，要笑你去創意台唔好?

應該出個可以轉post去其他台既polling system